仆街！！有支那人發燒周圍走！

有冇人幫手起底？

死支種

好驚

P牌推唔郁

踓

推

原來你留過言